成個澳洲都5單確診 香港得8單？

政府係得既

屌你老母啦香港政府